［不完美可改善］ 流水革命 但被帶風向屌人散水

成於流水
敗於陣地

屌走散水 = 屌走Be water
一個星期 幾多精銳勇武被捕

一陣地就等於帶型 埋畀popo 捉哂

希望手足安全出嚟

諗返初心

求下大家
Be water

屌走水 埋 無哂機動突發性

打遊擊戰
唔係打陣地戰